(召喚小多士)如果fatboyeallday 做你老婆 你願唔願意?

[img][/img]

雖然佢係大家夢寐以求既外貌同身材
但係亦都係大家最唔鍾意既:唔係處女做老婆 (落過仔 下面應該鬆)
即係有其他男人用過既二手貨(可能3手以上)

正評: 願意同佢結婚 一生一世
負評: 不了

急速召喚小多士入黎作答

大家做咩咁現實?

佢唔嫌棄我
何樂而不為
但女人都唔可信
所以不了

有冇人有意見講下?

可以做sp

梗係要啦，就算無波一樣可以係淫西